\chapter{Specyfikacja zewnętrzna}
 {
  \begin{itemize}
      \item wymagania sprzętowe i programowe
      \item sposób instalacji
      \item sposób aktywacji
      \item kategorie użytkowników
      \item sposób obsługi 
      \item administracja systemem
      \item kwestie bezpieczeństwa
      \item przykład działania
      \item scenariusze korzystania z systemu
  \end{itemize}
 }